點解仲未有人杯葛垃圾例行記者會?

個記者會既成立根本就係為左政府既利益
轉移視線
浪費記者時間

你唔去，黨媒都會去，到時live得返親中媒體問嘢

記者工作黎 明知佢錄音機講大話都要問架

藍絲點都睇唔到正常記者問野架la, 由得佢地on99咁係度自問自答, 唔覺得佢地值得廣大市民每日花時間update佢地d西樣

我只係覺得，記者可以花多d時間人力物力去找尋真相
例如新屋嶺、太子站、甚至721

推

花多d時間宣傳塞機場

又係時候推一推

機場要照塞呀

五大訴求